# Repositorio de prácticas para git 2021a
Editado
Para agregar contenido deberás solicitar acceso.
No hay información importante en este repositorio, no tengas miedo de probar cosas.

Este repositorio tiene la siguiente estructura:

  * Vegetales: Listado de vegetales con fotos. Faltan algunos? animate a contribuir.
  * Bebidas-SA: Listado y fotos de bebidas sin alcohol.
  * Bebidas-CA: Listado y fotos de bebidas con alcohol.
  * Cocktails: Recetas de tragos y cocktails.
  * Quesos: Listado de variedades de quesos con fotos.
  * Postres: Listado de postres y fotos.

Si subís una foto, recordá que debe ser  "liviana", no más de 350k, así el repositorio no crece demasiado.

# Nuestros Chefs internacionales
* ???
* ???
* ???
**papapa
lalalaa

 
